[集屎廣益] 屎魔法有咩可以加?

[集屎廣益] 屎魔法有咩可以加?
小弟岩岩屙左篤好撚臭既屎
仲要淋淋地濕濕地 好似有D濕熱
除左加色素之外 仲有咩加?

利申: 屙到腳仔有D軟

屎蜢

春葯

會臭死D屎蜢

加熱

屎魔法可以茶去 rb度，rb D 狗清！！！！

原來巴打係認真

君無戲言

爛屎+貓砂+溫水 溝埋變有黏力既石仔

屎加尿 仲要濃到烏龍茶個隻

我唔想拎上手呀屌

Coffee

小心你啲指紋

屎巴 等你開屎po 2呀喂

Hey

加貓屎

聽講高濃度漂白水會破壞DNA

Sorry, 入錯post

對家有水炮車，我地都可以有吸糞車

加啲膠水落去
中咗都唔可以簡單用水洗

今晚整第三輪先再開po

Added

掂喎 用咩膠好？白膠漿？

唔好tk啦最好

生粉溝水，點睇
要溝凍水

AB膠
一支A一支B

屎係唔會爆炸架

上次我拎過隻狗啲屎出去，包三個袋都好臭頂唔順最後求其掉左係黨鐵入面

有冇方法可以除臭？自己拎住真頂唔順，已用保鮮及密實袋

有得諗wor 今晚整1飛生粉屎彈

AB膠好貴呀

隔住個袋好易清

做密實D就OK

一定唔敢用

到時香港變臭港就係因為呢班支那臭狗

對家出吸糞車 我不抗爭了

比巴打啓發，可以起一條玩尿戰線

「緊急」要草船借箭啊！！！

搽花生醬咁搽落rb同黑紅藍食店度

辣椒🌶️

淘寶好平
唔想淘就整漿糊

尿好過屎

尿可以入水槍玩，又可以玩水袋

貓尿

記住一樣野！要攪氣味既風魔法最重點係可以令佢第一時間嚇鬼程度，第二就係個味道要last得耐啲！ 開鯡魚罐頭係其中一個玩9死人既做法。

好似唔易收集

屎蟲混合魔法